Täneba tulli Odenpä Sepp Michel Unt ette ja pallel Peter Rosenthali käest 18 Rubl hõb. wötta ja temmale maksa, selle et temmale ja mitto ajastad se Wotla  päle osas, ja Rosenthal sedda untse ei maksa. Näudas kah üts kirjotud zettel ette, kos päl seisab et Peter Rosenthal temmale 12 Rubl wölgu om ja Peter Rosenthali Nimmi all, ni kui, et 6 Rubl seppa too est sada om
Sai moistetud: Rosenthali kaest perra kussida.
Peter Akkert XXX  W Harkman XXX  Jakob Hanson XXX J Tennosar XXX
